{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_011293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김천시립미술관"
    },
    "text": "金泉市立美術館\\n\n慶尚北道金泉市南山公園ギル90-14(黄金洞69-1)\\n\n地域文化芸術の拠点として、旧市立図書館のビルが改築され、2012年12月24日に開館しました。この建物は1971年11月に市民の寄付で建設され、歴史的な意義を持つ場所です。図書館が移転した後、美術館が着工する前の2011年6月まで、長い間放置されていました。 敷地面積は6,753㎡で、建築総面積は1,035㎡で、地上4階建ての規模です。主要な施設は2階と3階にまたがり展示室と廊下空間があり、ここで常設展示と企画展示が行われます。2012年には金泉出身のパク·オクスン作家から彫刻作品146点が寄贈され、3階で常設展示されました。また、故ホン·テクユ作家からは写真作品458点が寄贈され、2階で常設展示されました。そして、2018年3月には故ハ·バンヨン作家から絵画作品80点余りが寄贈され、2階で常設展示されています。展示空間の他には4階に資料室とセミナー室があり、関連資料を保存し講義や行事を開催しています。 定期的には写真、ポップアート、花卉画、民画、水彩画、陶磁器ペインティング、陶芸、美術心理治療、子供美術、DIY、ナプキンアートなど、多様な講義が開催されます。また、屋外にはイ·ヘイン修道女の詩碑が見られる野外公園も造成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "美術館の名称は何ですか？",
            "answer": "金泉市立美術館"
        },
        {
            "question": "美術館の場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道金泉市南山公園ギル90-14(黄金洞69-1)"
        },
        {
            "question": "美術館の建物はいつ改築されましたか？",
            "answer": "2012年12月24日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "美術館の建物は何のために使われていましたか？",
            "answer": "旧市立図書館のビルでした。"
        },
        {
            "question": "美術館の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "6,753㎡です。"
        },
        {
            "question": "美術館の建築総面積はどれくらいですか？",
            "answer": "1,035㎡です。"
        },
        {
            "question": "美術館の主要な施設はどこにありますか？",
            "answer": "2階と3階にまたがる展示室と廊下空間です。"
        },
        {
            "question": "美術館の常設展示は何がありますか？",
            "answer": "金泉出身のパク·オクスン作家の彫刻作品146点、故ホン·テクユ作家の写真作品458点、故ハ·バンヨン作家の絵画作品80点余りが展示されています。"
        },
        {
            "question": "美術館の4階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "資料室とセミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "美術館ではどのような講義が開催されますか？",
            "answer": "写真、ポップアート、花卉画、民画、水彩画、陶磁器ペインティング、陶芸、美術心理治療、子供美術、DIY、ナプキンアートなど、多様な講義が定期的に開催されます。"
        },
        {
            "question": "美術館の屋外には何がありますか？",
            "answer": "イ·ヘイン修道女の詩碑が見られる野外公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 361
    }
}